自從hkg+玩完

冇再上過高登 認同請分享

+1

+1
其實佢宣布將會玩完果一刻，我屌柒完隻早洩狗就開始減少上高登

認同